廁所比啲廁紙塞9住左 可以點

頭先唔小心用多左廁紙
去水去得好慢 可以點算

用手攞返出嚟

用廁所泵

去五金鋪,日本城有
輕壓大力抽起

跟住沖一次水

竟然有正常回應 唔該晒ching

用保鮮紙封實 之後沖一次水

飲曬d 水去